====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai appris vite , et donc confusément d ' abord ,  l ' agencement des divers plans qui organisent les proches et les lointains et qui , de porosités en porosités , en fabriquent les horizons .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

